SHF拉打特攝綜合POST967 4月16有新脆骨雕公佈

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販大多數因中國武漢肺炎導致延誤

3月 出啦出啦 帶單啦望

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

1001

例牌野1.6

準備走數系列

4月16日(木)の「プレバンラボ」では

S.H.Figuarts(真骨彫製法)仮面ライダーシリーズより
新商品も発表予定

留名

雜誌封面

嘩正新帖留名支持大鳩預

早

我哋噚晚打到佢最後1/5血，但都係輸
今晚試下用埋減防符，我係勁小心見佢望住碌葛同西西就攞上段鐮刀一嘢勾完佢即刻閃，821打正面1000左右打背緩慢削血

有肉地，好正

新手上路多多包函

到
早

好多肉

準備買電子書

我就係做火影殺佢嘅 但秒唔到佢

上次個本點先

dark kiva?

真男人面對面都唔驚

邊本

都幾正吖剛剛好

Lucky

起碼應該係真波先啦

戰隊d囡囡紅過拉打果然係父親番

唔理真定假，總之J就啱㗎啦

依個真，一睇就知係真野

上次playboy 連dvd 個本

Nico巴打
我都決定轉主力玩CB 系列
想問吓拉打deck 入面有邊副可以同主流/環境deck玩吓
除咗時王
而家諗緊exaid 同電王

無買

同筧美和子(drive劇場版條女)個d一樣有肉地大波

筧美和子好正我都係依排先識

順手啦

老黑蹤已失

不過佢drive劇場版個look勁柒

嘩乜咁浪費吖

1 google search 就發現...

靠你了真男人

多人到

Ex-aid世界第一

靜靜地推主線

等緊兔兔

火車之後就柴田

雙面

雙面陀螺轉轉轉
火車

橙家姐

爭你哋兩關

有代價嘅

電子書識玩

Grandblue 條友好似仲未有日劇主演

利害利害

人手zoom in zoom out

無得輸

漫畫書唔洗等運輸

男星菅田將暉上週與小松菜奈傳緋聞，本週竟因為與志村健有新片合作，而傳出可能被感染的消息

中國武漢肺炎

中國肺炎累人累物
藝能界爆真係好易 拍野無得帶罩

what the fuck

我玩淫王成日都斷線 但party又冇事 你地有冇試過

今晚返去試下單機打唔打到4-3先

被監控就係咁既情況

支持

肯定佢唔想我打咁多機

回龍我個樣

家長哭

坦白d講 做反派黎講佢幾成功 好耐無反派係咁黑人憎

預巴早

仲可以避開老虎

家長哭你好

1000%早

仲打緊2-3

快d去4-2 夾撚死

人間體

美🈳️派

幾靚仔

暗榮整女真係無得輸

全港最大嘅同性戀論壇

+20 thx

上個po有師兄分享呢條片,想問係咪要出深水埗先有個啲布賣?

求幫推

見到西西係咁俾佢鞭

其實除左或人個個都唔差

呢排仲噉去深水埗

或人做錯咩事

其實我覺得15已經好誇

通常一碼碼咁買 不過唔似人地日本diy market咁齊

太煩同啲戲太屎

下面d牙唔夠齊 笑話唔夠好笑掛

終於明白

+20 thx

有錯咩

太似吳宗憲

我以為你較0

如果有或人咁既樣都好滿足...

原來你都係...

你都唔睇佢啦

其實都係唔夠靚仔姐 講完

今套個個都唔差
只係不破太突出

所以喺香港都係負責睇片得啦,唔使旨意跟住改

終於有個識

Yamerooooooo~

日版16號派 港未知

又唔一定既 佢大把野可以跟住改
睇有無心機搵姐 特別係要岩色

各位早

閪貓好嘢

派到

派woz?

臥底泊

不破

對
算快

臥黑泊 臥底家族

Kikai

終於

臥底小隊 入場跳個水再講

你狙擊自己友

忠言係逆耳

運氣..

大乳日魂

男人+20

男人唔加本身都有啲睇頭
屎忽+20

仲係郵局坐緊艇

黑gay泊

唔急玩慢慢等
諗起心口個貼紙就唔想開

果隻事撚旦啦

最緊要坦坦

家長哭快啲+20 同我爬樓梯

唔記得你仲有隻輪椅
比廢老坐

乜鳩都塞落去試下

黑泊早

15

第一眼見到 「鳩都塞落去試下」...

雄我早

屌椅泊

研鳩所冇聲氣 係咪漏左單

應該今星期掛

樂觀撚

等人散放

宜家買dlc=幫襯馬雲

寧願入返Hazard都唔淘佬了

還擊

或人不了

真香警告

等電話喇，派到你就call你咖喇

訂咗啦

+1

志村健

geed 暴走

膠色黃

sor
佢死之前真係唔識佢 少睇綜藝
就算你話咩阿笨阿占睇完都係 呀
咁無咩感覺

我是咪唔應該表現得咁井底跟風喊埋一份

買唔返primitive 依隻仲平過primitive

希望架仔會醒覺

你想嘅可以

志村動物園
同阿占重聚

睇銀魂先識佢

唔知邊個節目訪問啲年青人話去舞廳yo可抗疫

有人死都未必有人關注 仲有為左奧運實大事化少

經歷過先會知要點做點處理

到時話志村本身身體唔好而且年紀大 大家唔洗擔心 奧運可以照搞

唔係本身宣布咗延期咩

唔confirm 但有講過話2022 同冬季奧運一齊搞

延期姐 未取消嘛

講左推到下年7月

好似話有得放圖入去

我都係睇到話延期到出年 反而咩22年同冬季奧運一齊搞就無睇過唔知邊個啱

不得了好正
但始終覺得連身裙好怪

我睇好早期講 後尾都冇跟進

係
有人用柒婆做地氈

整完game都唔想入

地氈都叫有用途 林病就......

呢樣真係好on9

濕咗仲可唔可以塞落輪椅

你試過反而問我

狙神好嘢

得你試過乜鳩都塞落去

都無實物塞條鐵咩

即係之前用念力

黑泊用念力打飛機

慳返兩隻手同你地打機

咁樣分心法驚你早射

特技泊

其實唔難

最緊要寫埋落CV

學術研究
即係平日OT同念力打飛機有關

同大乳結婚了

你OT就係女上司幫你打飛機

好彩我唔洗OT

即係未收工已經打咗

黑貓仲昏迷緊

直頭插入再旋轉360度

跑緊架啦

出發咗24小時都未到原來香港咁大

琴晚到貨，閪貓都無打過電話黎

課金得唔夠係慢嫁啦

清埋魂展個幾隻嘢唔撚再用港暈

跑馬拉松

銀魂螺絲批

咁今年魂展慢貨又點算

運氣嘅嘢

流浮山刀手都未到

拎唔到元朗國visa

快貨咪算鳩數囉

雞雞唔批准

港魂實快過刀手啦

5月就可以玩裂手

新手留名

日魂坦坦最後埋單一隻$66x好抵

雙槍好玩已封印

一隻咁買定幾隻?

叫咗黑泊快手啲又唔OT成日掛住念力打J

聽住先

兩隻
再多反而可能冇咁平

諗諗吓明明電車同狼應該先係best match

多啦A預個口袋 究竟放左幾多野
又拎左幾隻SIC KUUGA出黎賣

任買架喎

個價直插到

不了

少量=36盒

為環保出一分力 睇圖望到啲手指就唔開胃

另一個風格啫

有36盒

真正嘅開始咋

End game諗緊玩唔玩

睇你想唔想刷裝 秒王

不死鳳凰

東映唔知有冇機會搬返佢出黎鞭屍

個人諗法
01唔洗夾硬加之前啲怪

我意思係皮套大戰或者好似brain咁拍啲惡搞
捉佢黎鞭屍 btw 設定上beast其實食唔食到佢

唔攪好過攪

果陣睇仲以為打贏佢既方法係比beast食左佢解決肚餓問題 點知俾晴人送左佢上太陽

岩岩先到第三章

雞雞好野

咁快手

買左好耐啦 第一日ps store有個陣玩到而家

客服都係官腔多...

睇黎打咗好多次
無call過

我諗啫
不過始終各有各做

距離公佈Shining Assult Hopper都已經成個月，Thouser仲係影都未見

奧山

車 展出成半年啦

係都狼先

等緊架車display btw OOO架車個blog介紹完又係冇咗影

唔通公佈電單車

孤又改刃條腰帶去返433

預巴好野

希望出dark kiva
咁我可以pass

但架車應該唔算真骨

Dark kiva幾靚啊

呢張幾靚

對kiva系列冇乜感覺 個陣睇極都睇唔明佢講咩
二黎冇錢

去左黑洞

一早要喇
間間行版都係433

黑騎老母好嘢

閪貓正常發揮

到啦

我lunch time專登上去睇攻略，今晚一定要搞掂野豬王

銀河玩法：
影啡盒打卡
掉啡盒
J boxart
小心翼翼抽隻銀河出黎 唔好摵腰膠
行去窗邊照一照銀河心口
掉落街
掉盒

Lunch time梗係瞓教
睇攻略扮工時間睇架嘛

Btw支持

注定食花生

注定聽聲音導航

我都覺得幾靚仔

牙壯最靚仔唔洗狙擊

我係內田老母

我係............老母

你個仔除左靚仔仲好好揪 做戲又好 英文更加係非常流利

留個靚名先 都未諗到build line點放好

born the which

lm

得三隻字 錯兩個但

笑4

魔王係唔使學英文嘅
識碌地就得

魔王識消滅時空 但唔識英文

壯仔真人都係唔撚讀書係度ff自己做王體諒下

面書見到有人話黑貓係跟訂既日子嚟派

佢都戇鳩嘅 我隻隻都第一日咪又係要等幾日 戇鳩鳩

同你一樣

pb電競冠軍但最遲派

閪貓拆幾多派幾多 撚得閒理啲人幾時撳咩 都戇鳩鳩

其實送貨跟區派 唔係跟單no.

感謝提供笑話

係，當你發現第一次係出email後嘅第二日送到，就會發覺之後次次都係由第二/三日

都唔知條友點幻想到呢個理論

訂得嗰一兩次以為自己好撚醒嗰啲柒閪囉屌那星我諗比黑貓撚咗成年都有

但係雞雄獲得特別待遇

係

我都係第一日訂

出入要拎簽證

哪知獨立咗

多舊魚啦
不嬲港魂遲出貨同閪貓遲派貨
訂得港魂就預左
一係就醒水自己禁日魂
一係就供炒鋪上樓幫人養家

雄我好嘢

留名睇你掉

梳 我齋瞓盒唔玩

唔好摵腰膠 入返盒擺上fb話只開盒check件

預咗俾貓撚

大家都係荃灣就係唔派你

家長哭好嘢

荃灣大臀長某乳hold起咗

正常發揮啦唔係點搵食好撚窮架要靠盒玩具開餐

狙神落哂order有得yo女嗰啲無玩具玩

唔摵腰膠最少賺多兩罐牛餐肉

咦 你未收到？

以前黑貓未縮水嗰陣 通常25號派
最遲我27號就收到

縮水之後我幾乎變咗最慢嗰批

我第一日就收到sor

邊個yo女呼之欲出

女上司幫你自取點跟

星期五已經撚到唔撚睇住你哋今日先收件

好肯定呢啲粉皮係好快收到先咁講

一打膠送比佢

SHF拉打特攝綜合POST967 4月16有新脆骨雕公佈

#320 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

喱個成日派對聽到佢隔離有把女聲係度講啲flirty嘢

清楚明白

有時佢掛住yo女 連派對都唔上

臥底又篤灰

狙擊偽毒套套

仲有黑泊十晚上一晚水

好擔心黑泊

聽講有女喺爛西隔離所以長期開監聽mode

躝啦 呢排不知上得幾密

臥西好嘢

啱啱cap咗你圖 最後上線13日前

我專心聽你隔離啲女聲

史官好嘢

史官好野！

監聽哭好嘢

乜鳩

性道具刃

兩位戰友，我哋9點見

有冇第二小隊

想問下全新build兔坦$450價錢合唔合理
新手入坑求教

有

深紅主線打到邊

3-1

連深紅都快過黑洞

等你帶返我

大家早

終於肯戴口罩操嘢

派對等

等佳之選

夾出黎

佢本身都好瘦，夾到啲出嚟已經好好

講濕柴 魔進綠有睇頭d

好過無

呀呀呀呀呀呀

本商品は2019年8月31日発売の「変身ベルト DX飛電ゼロワンドライバー」と同じ商品です。

以下google翻譯
該產品與2019年8月31日發布的``Henshin Belt DX Hiden Zero One Driver''相同。

出寫真?

本商品は2019年8月31日発売の「変身ベルト DXエイムズショットライザー」と同じ商品です。

原本嘅通販再轉為魂限賣

咩玩法 笨大計劃通

魂限火雞大貨有望

多個啡盒好丁好多

嘩 正

終於有啡盒劣J

日本咁缺貨咩送得嚟都播完

日本買Shf 真係唔驚成日好快截訂 但出貨嗰陣都好多貨kiva同tatoba都成日fb睇到人買到平貨

日本local有正常價 但香港

香港有反斗城一田

早Bandai 不如清哂香港啲舊貨先啦屌

咪清緊囉

撚有咩咪又係貴到仆晒街
兩條腰帶可以買一隻初版古迦咁濟

太好賣要做魂限？

薯片啲dx都有唔少人後追架係幾正嘅

早射

仲要講到明同上年初版一樣
你甘願比我cap就訂啦

老註好嘢

早套套

sor 睇錯名

膠羊J到眼濛

大家早晨

雄哥早！

更平靜嘅四月

買下腰帶囉

有冇機會打算出埋果水就唔出

打機打到眼濛

唔知月中能否令大家再次激昂呢

ooo.gif

靠你啦，小巴

好似就有電單車

靠我把撚

大勇早

電喉啊再下個月先有

Dark Kiva

四月靜靜地都好既

你有時光機

好事嚟仲好過夾硬俾舊野嚟

環保啲好

woz我諗係夾硬派貨

復刻

我想退貨

無咩友誼賽

有無人三入左

仲係郵局

喉cut仁仁好撚貴

一車車任買喎

好痛苦既友誼賽

四月有不破

係喎 仲有隻悟空係後面

Build 佳之選好似都4月？

有點累

訂左

好似要收金龍兔貨俾人

武器係重點

OOO有火雞夠了

6月

出魂限咪好囉

係，個人半賣半送

好野 有排都未玩到

學術研鳩
woz配支架=塊布放唔返落黎

無錯

有袍既都係咁
eg雷牙

留名學嘢

硬膠袍直接做支架係有原因

不破都不了唔通你買或人?

你Build line都不了就是但啦yo女啦

2入咋

金龍兔有啦

加一

買返嚟望一望就封印咗, 好嘢

笨大用心良苦

大乳你乜都2盒
.gun

無了

可能因為今次咁差會有心理陰影

當壯王埋尾了

壯王最後之雙入

之後到01雙入

咩話
碌地王要1！

唔小心雙入波板糖咋

激動到雙留言

依個我都係雙入左
之後應該會單入算

Metal hopper 都可以雙入既

woz我其實預佢三入......

有機會沒有魂展的一年

16號未

要一

本身1 點知撳錯咗

到公海未

我都覺得會取消

名護君都算小丑黎

我都以為你三入左

點趕工

誤會嚟

奧運都延期
魂展都唔出奇

網上魂展咪得

Ixacise
仲要成日比人搶變身

碌地王最後雙入咗
有一日行行下展覽場
見到有平就入多一隻

天才（Display only)

我一直以為大乳有啲會箱入

班MK又唔知醒了

不實其實加藤幾靚仔

限制人流

再睇睇咩料先

唔好太掛住我早晨

上次嗰班已紀錄

笑甚麼笑 你也是...

新年快閃係晒黑貓中心 唔知兒童節收唔收到

愚人節收啦

會唔會對太有期望

係就好

明天笨大又唔知玩乜鳩野笑

成功達陣

驚hi咩

雞雄哥好嘢

全20週年DX魂限化

正式開pb時裝店

項明生自己回自己post唔記得轉acc

2020都仲有

人類總是

音樂人模式

撚有貨,你老...
唔關我事

又無

收到

展覽

PS4【仁王2】三人雜交討論區5

#96 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑4

自從同米津合作完之後就咁

同化

早排呀ann姐都係啦

睇見都覺得好撚慘

Rampage Vulcan 出rkf未

未出咩

次次合作都好高質

出左咩

原來hktvmall都有rkf賣 不過都幾貴下

可能佢條女鐘意佬味

會唔會某玩具舖寄賣

做咩咁諗唔開玩RKF

依家失意失敗咁款

由 Sweet & Sour 出售

Shf唔知幾時先出

快極都下年

尋晚瞓唔着單人硬碰大野豬王結果打淨兩成血

老千又未出
嚟緊應該係突擊狼

閪貓無處不在

打多次捉下路

電單車

又咪係錢作怪

我連前田利家都搞唔掂 佢支長槍好惡

三人行嗰陣好易擋 單拖嗰陣擋唔到仲難咗

今晚我單拖再睇下點，可以試下二人打再加電腦得既我就幫埋臥西過

大家會明

講還講...

講還講

咁多年 算係咁啦

出發 3-31 0949
無人接收 3-31 0950
返歸 3-31 0951
閪貓好嘢

黑洞好嘢

已拆 唔代表派

都退咗咁多年

幾快0949出發 0950就到黑貓個tracking

拆咗去分流中心(另一個籠)

真係有隨意門

預㗎咗啦

你噏乜春

家姐正啲

雞雞包舖姐姐級

未參觀過

幻想

呢個組合正
Woz同健仔好似幾Frd咁

泊巴早

乜撚嘢

師兄弟

美空你好

星期四先有卡爆

玩命去拎件

前排婚紗果幾張

等佢派

呢啲casual幾好睇

坦坦焗鳩我出街拎順手返一返學

英雄勇像5月發售

留個啡盒 其他掉左佢

家姐好似結左婚生埋仔

妹都唔係差好遠

雞紅

做乜鳩

好想賣咗佢
一睇到YouTube 啲開箱片
連貼紙都貼到出界

37歲算係咁

賣到咩
都無人要

得2件

不要再說了

或人隻手

求貼返揀老婆定玩具個gif

而家賣咩都冇咩人要個個擔心自己份工多啲

紅哥好嘢

我爭2張x 1張xx

雙紅/雄出海

新手唔識

出立

yo囡雄好嘢

個條開箱我有睇
明明官圖好正 宜家笑撚左

圖擔只供參考呀屌佢個閪

【発表】『キラメイジャー』レッド演じる、17歳小宮璃央が新型コロナ感染

連佢都中

笨大：ps完咪一樣囉

然後睇返展品實物

好似都係咁鳩

一量產d貼紙收哂皮 又益人出dlc 今次洗唔洗又60

4月得薯片同紅迷
但5月變到好充實，有電喉，無無同港暈ded

爭張U甜微x, 零一金屬蝗蟲x, 桃子xx靠你了大團長

吓...

戰隊拍拍少咗紅戰士點算

拍拍下*

係咪要停播了

好似拍到可以播到5月

3盒要爆到兩張xx都有少少難度

要換主角了

演藝圈都開始爆，但係成班藝人都唔可以戴口罩

海海叫人戴

咁佢年紀細都還可以 一齊拍野果啲都要驗一驗了

印唔到7大行星都算
要貼貼紙我都忍佢
但可唔可以張貼紙印得靚啲
貼又要貼出界
不如留俾玩家自己貼啦
反正砌模型都係自己貼dllm

但拍緊野嗰時始終冇得戴

花音

幕後工作人員

花音點算

三雄

武肺怪人

本年度大boss

一陣又成地玻璃碎

支那好似淨係冇買戰隊

未夠十集就出大boss
紅戰士戰死夠話題啊

咁大隻回力鏢

參考電王做法變大人/細路換演員，康復先換返

....係喎

證明淨係洗手唔夠

電王個設定兜到啫

烈車戰隊咁，反正都係想像力

一個洗手一個洗口
性暗示

睇條片有舊垃圾掉過去 仲以為暗示RKF係垃圾

武漢肺炎洗口真係第一次聽

拍左個d 編到d劇情有幾長拉幾長
睇下佢幾時好返 希望佢後生易好d

唔幪面是沒有用的

日本人好似經常教人洗口，唔知咩原理？

其實係因為覺得喉嚨會有菌入去身體 浪口聲稱可以預防
細個睇Keroro有集有講

好似關喉嚨事

今年戰隊反而易兜，中敵方魔法技就搞掂

快盜中過，重可以比姐姐攬

康復都無換返

之前有研究話每日出完街之後，返到屋企即刻浪口有效降低感冒機率

戰隊中咗個

上面

唔係只係日本細路唔中意刷牙浪口

希望唔妳傳染比D 女女啦

健健明顯請唔返 佢同hana都無變返大人

好驚戰隊紅傳埋比拉打
Super hero time
祝佢早日康復

shf mandalorian and the child

其實個原理同去完街洗手一樣，街外好多細菌病毒，而我地講野食野嘅時候會有唔少有害物質入咗去，所以返到屋企洗手浪口就可以洗走一部分細菌

印象中個研究提議係每日浪幾次，唔係淨係去完街

個排請唔返
不過Forever返咗

shf mandalorian and the child 要一

都可以

前排先喺日劇post講過櫻田通咁樣衰，但係又成日做啲靚仔設定嘅角色
上wiki睇番先知原來係佢新電王

東映摺埋

櫻田通做男主既都係d垃圾時段劇姐 士旦啦

停咗先啦 始終一爆就牽連好多人

外國好多野一早停拍左 真係等出事就gg啦

冇拉打睇世界末日啦, 最衰都係中國

官網見到
分開賣
是但之前隻mandalorian冇訂
訂依隻

研下訂唔訂先已經訂咗set cosbaby 可能咁就算

mandalorian 2隻係唔同 why not.....
隻yoda仔都成35xx yen

換甲

好彩對沙鑊無乜興趣

隨住movies愈出愈差 我興趣都減退左好多

純粹呢套劇好睇咪研究下

最令我驚奇既係出依隻

連未出都有KO

提起我未睇mandalorian

同正版一齊啤

the child aka baby yoda 好打意

咀我個福原遙

cls，正版未出已經有ko

烏系combo都有啦

會唔會搞到01都冇廠拍

ko做得太似 難分就仆街啦

搞唔掂嘅我做稀人入黎打佢老母

你同時王老母一齊打機唔叫我

dhl一次過送到

.gun

有米帝

貪平bid左隻狼點知原來係爛既 唔知點整

Buyee 日雅？ 咁多平野？ 但運費唔平

真係網上買賣都有啲驚

我原本捉緊戰棋都係佢叫先玩你有on可以一齊打彈性

$500入到全新Woz

有啲幫人買

係深水埗當ko賣都無咁驚 最怕狸貓換太子
有修正既可能都要睇真d先知

最平係ghost 果啲
冇記錯誠哥 老豆魂 武藏 deep spectre 成set好似620連運費

呢到啲米王好撚勁

多謝黑崎篤灰
我都話條賤套搵女㗎啦

尤其係啲所謂「只開封check件，99.99%新，腰膠仲喺到」

另一方面好怕大媽趕工qc差到老番咁 到時真係難分真與假 KO多險詐

尋晚佢好似有親口承認/姐姐踢爆

你都唔差

異畫大師想點

拎貨啦

爭坦坦未有得拎

召喚賤套

咁耐？鬼泣你自己㩒日魂？

壯老母吸引過淫賤派對

游水坦克車

諗緊鋼鐵坦克日唔日魂好

原來SHF出龍珠電單車炒孤開455

狙擊你

支持黑崎都要比人狙擊

隔離見到

一齊打機未

我咪講左打lol囉

我off左之後開唔返再見了

我屋企人睇緊電視我都要等佢地睇完先on

我係老細都食啦

我都夠鐘上堂

(港版)終於到貨!
已訂了貨的客人可取貨！

句終於到貨幾正

咁慘 睇tvb就不了

阻止唔到我唔睇咪玩lol囉

買多個moon唔洗爭

無位擺

唔知wow咗未 老翻一車車

不了 你同套套慢慢打

ps4有remote play

會唔會係收完訂走佬嗰啲
連未出嘅都有老翻

有人話係假膠

你一直都無貼相wo

咪屈啦

叫你又唔打

Remote play好濛

Remote pkay係唔用lan線 delay到傻

我打ID

維護緊棋都無得捉

但真係見到有U甜微ko

有無多張船飛

今晚加維護緊

今晚仁王

冇啦 nico被遺棄啦

諗起隻野就驚

頭先見到你地雙排

大乳啲怨氣好重

尋晚同姐姐秒左可以幫埋你

叫埋你又唔入妖

未出果啲

收訂+未出都有老翻好鬼
祝有訂既中伏啦

應該係已經出咗嘅先會有KO
未賣果啲 整咗都唔會似
KO免疫

得罪講句 訂得既都抵中伏

跟住就會話有頭髮邊個想買KO

咁係咪賺唔到錢就可以大條道理用少少錢去買偽鈔呢

寧願玩少隻

有愛咪高追
無愛就放低
正所謂對拉打嘅愛唔夠

雞雄其實有咩係無訂嘅
米王

米王雞養起笨大全公司

雞雄可唔可以養埋我

加左了

加左

雞雞: 切左碌葛先

日本4月2日起唔送件去153個地區

今日先找完ami條數

碌葛: 切咗雞雞先

白切雞

咩事有冇source

兩個唔同界別

日本郵政4月2日零時起暫停運送所有國際郵件到153個國家及地區！

見你地雙排我拍醜

怕

坦坦似乎與我無緣了

世界末日.jpg

D米王無得bid玩具

即係一定要揀貴shipping？

寄DHL應該ok

好大乳啊

有水跡咁仲好丁

濕住好易生蟲

咁你唔玩唔雙排可以點

我加左你啦

ami隻電喉凍過水

可以轉老D架嘛

薯片玩動物園

又要用暴力開game

Eshop買算，唔益炒狗

自，睇漏左郵政2隻字

我accept左喇

乾左就冇野啦

隻woz一開箱d貼紙就白左

老D係咪會準備冧檔

你有外套

你都傻既
老D自己有包機架嘛

一拎到隻蜃鳩樓第一時間拎消毒紙巾抹抹佢

不過最近係咁落雨 要抽下濕

呢幾日凍左

諗緊會有幾多人轉老D

你都係有外套

即係EMS無啦 要轉DHL

好貴

電王CSM

上次㩒唔切

好好玩

好似可以頂到五月

原來出咗part 1

其實咁搞應該全世界都停拍 拍戲幾高危

發覺我係除左扭shf之外 扭親嘜hot toy、GK都會壞

嘩

咁其實係hot toys 脆姐

你有成堆女

岩先扭左扭Armoured Batman 心口條帶 大力得滯就斷左
手殘黨都係玩返啲冇咁貴嘅figure

你買多幾件套都會有成堆女

我買起你就有

早抖喇雄哥

神之手

俾返部機人

下次唔敢了

今天沒極限

想同泊巴打個機都咁難

屌椅泊：我命犯天煞孤星

尋晚嗰關打爆六粒石有獎盃

今晚自己挑戰

加油

融入唔到呢個小圈子

因為你係偽毒

之前柴田爆鐘都有獎盃

睇返佢PDE就話港澳除外嘅....呢一刻

內心真毒

係呀 我成日覺得d啡盒好似霉霉地咁

不能同意更多

係放棄咗

型喎

今年冇得再拎腦魔做愚人節fake

好似直頭乜都無

新嗰關試下單人多人太多怪

你整啲嘢fake下大家

放假日收件是常識吧

所以你今晚無極限

註蛇早

早晨

早晨各位

美空出現了

早射～今個月算唔算悠閒既4月～

好多都delay
4月又冇乜野買

希望唔好一口氣下個月派哂

一早都話你係死mk黎架啦

由3月開始一直悠閑

叻啦叻啦

無靈感

mk國咁屈人有什麼好處

好唔友善

之前有雜誌圖

sor囉

之前見到好似仲有魔進紫變身圖

想知佢點令到敵方嗰個唔知算唔算幹部既同佢合體

條龍咁hea

又係新嘅月份開始
繼續WFH

cod mw2重製上架

唔忍心再玩多次

連登有新game玩

得單人mode

唔識駕馭

左上角個logo㩒落去

我意思
唔識玩

有得連機

幾百分

Story唔敢再打多次 承受唔到

我都唔知

痴撚線公司

就爆，幫推

1001啦

今日無咩人

Poppy

d人好唔吸引下....

hunger game

搶

柒哭一陣又跳出黎

黑崎世界第一